[明白左先出手] 今次嬴嘅關鍵係令政府管治唔到+外國勢力夾擊，而打9警察個作用係宣洩憤怒

我明大家都好嬲
我都好嬲
所以唔會阻止大家聽日打9黑警
但我想指出
個運動最終都係要係令政府管治唔到
同爭取外國制裁
最終令佢跪低
你打唔打D黑警
喺呢點上個重要性不大
之後大家仍然要繼續遊行、做地區工作、爭取國際支持

但打左真係會令人gur D
但又要注意咁做你個風險又會大左

所以唔會阻你打
但要打之前要明白
打警察係用風險去換一個宣洩情緒方式
但對運動未必有一個進度上嘅影響
我唔會認為會負累左
但都未必可以提升進度
除非你打佢嘅意思係殲滅一隊防暴

pish

鄭立: 外國政客最想看到的, 不是香港人如何可憐或者有多美麗, 而是香港政府鎮壓時的醜態.

睇下你會明白

睇左
個主旨係外國勢力想睇警察失控，打7示威者
認同
但我睇法係
挑釁可以
但試下搵成本效益高嘅黎做
掟雞蛋、掟磚、掟氣油彈都有挑釁效果
揀個性價比高嘅黎做
掟磚都夠就唔需要掟氣油彈
而邊個性價比高就各人自己拿捏
但要有呢個思考
唔好變左發洩為主要目標地打警察